［求介紹］可以同時用係macbook同window既外置harddisk

小弟以前用開windows，有個WD hard disk用黎backup下d資料同相，最近轉左macbook，但我個hard disk要format左先可以用係macbook，所以需要一隻可以同時用係2邊既hard disk先可以過到d資料。

出過去d電腦鋪問，d人好似咩都唔知咁

感謝

Format做 fat32格式

Tuxera NTFS for Mac

我google過話轉exFAT就可以？

Seagate / WD 跟機入面有 NTFS for Mac 軟件
可以兩邊直接用

ntfs3g

唔該師兄 我出去睇下先